投資問題 你問我答

想答說答 唔想答就唔答

tesla幾時入好

冇研究 唔答

打本比你老母接客，有冇錢贊

你咁辛苦做鴨賺番黎既皮肉錢
拎去做定期算啦

定期邊間好做

邊間高做邊間

邊間高

定期唔算投資 唔答

我靚唔靚仔

咁有咩投資岩新手

太多頭脂 不了

政府債券/銀髮債券/美國國債
高少少風險可以買index fund

點睇銀行d saving plan/儲蓄基金

想買金的ETF有什麼介紹

如果你連買index fund都唔識/怕既話咪買saving plan
年期一定長d 因為太早拎會有損失
你有筆閒錢既話擺到期滿先拎return可以靚過定期
揀大間d既保險公司/銀行
保費係唔受存款保障的

大專yr.1想學投資
望賺少少額外零用
會唔會早得滯？
唔會嘅話點入手好？

介紹就係不要購買
金本身唔會創造價值
只有其他人願意出高d價買入時候先會升值

長遠黎講不如買股票

我唔係問你應唔應該買.

如果筆錢要用既話就唔好拎黎投資

最好既投資係自己
我會建議你裝備自己
增長知識、健康、人際等等
絕大部分既有錢人都唔係靠投資致富
佢地首先有自己既事業
有穩定既現金流先至再講投資

咁請你另謀高就了

d 專業術語用字邊度學？唔識啲字點解

Google la

呢個世界上真係有人俾呢啲睇完反白眼嘅意見
不過我buy你嗰句投資落自己到
呢樣睇落好簡單嘅嘢 其實好多人都唔做